mina個癲婆發撚完癲未

幾時先有得j返佢對屌閪腳

佢對腳你都起到機？

嘩 跪到個塞頭損晒 陰公豬囉

女人都有需要既, 更何況有9個咁多, 3年禁愛令過左, 個個大解放, 有1 2個有新聞好正常